人生冇意義了

還錢

代個傻仔白銀御行(冇春袋)[P]#370062留言：

壓數過年你都算賤